長者八達通車票失效 伯伯我入唔到閘

岩岩伯伯打算坐港鐵出去飲茶
拍卡入閘時彈左個訊息：

你的車票已失效 請到客務中心處理

有無耆英都遇到咁既情況？
伯伯年事已高 腳患纏身
跳唔起跑唔郁 還望高人指點迷津

推

出糧換美金 全民提款日

9.07 機場交通測試 13:00

9.08 美國人權及民主法案大遊行 14:00

9.13 各區同慶賀中秋 人鏈 19:00 - 22:00

9.14 機場交通測試 13:00

轉頭見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

卡要一入一出
你未出就入唔到
一定要去客務中心搞
好少周你

mtr 改咗 綠色八爪魚卡

要你重新去客務中心show長者卡

買都要show

六大訴求，缺一不可！

1. 立即實行真雙普選
2. 解散並重組現役警隊
3. 成立獨立調查委員會調查警方濫權、濫捕、濫暴情況
4. 釋放所有被補義士，並作出道歉及賠償
5. 撤銷暴動定性
6. 撤回逃犯(修訂)條例草案

光復香港，時代革命！

原來如此

我幫我太公買都冇show既？

明明琴日仲用到 點解今日突然用唔到
而家係未要show長者卡返佢先用到

今日夠65歲，朝早買晏晝用，成功入閂但係出唔到，又係話張卡失效

咁撚仆街

下 我正常喎
利申 觀塘+港島綫

我都忽然間用唔到
唔知係唔係我出完閘好快又入返閘

咁點解決？我岩岩都係咁 入唔到

我又係無啦啦話我爺爺張綠卡失效

有冇人遇到同樣情況?

失效左就唔用得?

我都係咁喎

我不推文回覆，睇下有無人覆先